{"current_page_name": "Localization.de_DE/Introduction/Index", "sourcename": "Localization.de_DE/Introduction/Index.txt", "prev": null, "metatags": "", "meta": {}, "sidebars": null, "next": null, "title": "Was macht es?", "body": "<div class=\"section\" id=\"was-macht-es\">\n<span id=\"introductionde\"></span><h1>Was macht es?<a class=\"headerlink\" href=\"#was-macht-es\" title=\"Permalink to this headline\">\u00b6</a></h1>\n<p>Diese Erweiterung enth\u00e4lt ein Model f\u00fcr das einfache Planen von Terminen. Die Frontend L\u00f6sung ist JQuery fullcalendar, es muss JQuery und JQuery-UI installiert sein.\nDiese Frontend Erweiterung basiert auf der FullCalendar funktionalit\u00e4t, in Kombination mit dem Terminplan Objekt, es ist perfekt f\u00fcr das Planen von Terminen mit mehreren Teilnehmern.</p>\n<ul class=\"simple\">\n<li>Kalender und Agenda Ansicht pro Monat, Woche oder Tag</li>\n<li>Termine k\u00f6nnen in der Frontend Ansicht bearbeitet werden</li>\n<li>einfaches verschieben der Termine durch Drag&amp;Drop</li>\n<li>Termine haben einen Titel, eine Beschreibung, Ersteller oder Teilnehmer aus den Frontend Benutzern und ein Erinnerungsdatum</li>\n<li>Zugriff auf die Plugin Feature k\u00f6nnen \u00fcber die Zugriffsrechte des Plugin Content Elements gesteuert werden</li>\n<li>die Frontend Ansicht ist f\u00fcr das Responsiv Design optimiert und mit Bootstrap 3 getestet</li>\n</ul>\n<div class=\"admonition tip\">\n<p class=\"first admonition-title\">Tip</p>\n<p class=\"last\">Besuchen &amp; unterst\u00fctzen Sie uns: <a class=\"reference external\" href=\"https://github.com/theorak/datec_timeline\">https://github.com/theorak/datec_timeline</a></p>\n</div>\n<div class=\"admonition tip\">\n<p class=\"first admonition-title\">Tip</p>\n<p class=\"last\">Mehr Informationen zu fullcalendar: <a class=\"reference external\" href=\"http://fullcalendar.io/\">http://fullcalendar.io/</a></p>\n</div>\n<div class=\"figure\" id=\"id1\">\n<a class=\"reference internal image-reference\" href=\"../../../_images/datec_timeline_01_overview.PNG\"><img alt=\"Datec Timeline Overview\" src=\"../../../_images/datec_timeline_01_overview.PNG\" style=\"width: 900px;\" /></a>\n<p class=\"caption\"><span class=\"caption-text\">Datec Timeline kurz nach der Installation</span><a class=\"headerlink\" href=\"#id1\" title=\"Permalink to this image\">\u00b6</a></p>\n</div>\n</div>\n", "rellinks": [["genindex", "General Index", "I", "index"]], "toc": "<ul>\n<li><a class=\"reference internal\" href=\"#\">Was macht es?</a></li>\n</ul>\n", "customsidebar": null, "parents": [], "display_toc": false}